［集思廣益］Line遇上台灣雞

唔講咁多即刻去圖

推

你就以為雞啦
人地有鳩架

台灣雞 樓豬傻閪？

仲玩乜啊，人地晒少少時間，你就晒咁多人時間

不如樓主作埋個喪屍故啦

mom

Lm

唔撚係掛

咪又係雞

有得玩你真係唔玩？

笑撚死
玩過咁多次都仲唔知

不了 勁曬時間 陣間作作下原作又番黎

No,同個男人傾，不了

有幾弱智先會覺得真係會有條女同你講野呃點數